[
    {
        "randomId": 343
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Biromongana mu mpinga ya Janja",
            "option_1": "Ibicuma ku nkangara",
            "option_2": "Inkari z'inkoko",
            "option_3": "Akotsi k'abatabazi; agati mu ruzi; agakwavu",
            "option_4": "Uruyuzi",
            "correct_answer": "Ibicuma ku nkangara"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nagutera ikimenyimenyi mu biga bose",
            "option_1": "Ikizamini",
            "option_2": "Ifundi",
            "option_3": "Ukwezi ku ijuru",
            "option_4": "Ubwato mu kiyaga; mu mazi",
            "correct_answer": "Ikizamini"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nyirampoyongo",
            "option_1": "Imbwa mu masinde",
            "option_2": "Ibarizo ry'ingoma",
            "option_3": "Ikiryango cy'inzu",
            "option_4": "Umusatsi",
            "correct_answer": "Imbwa mu masinde"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nagutera urujeje uruhumbura Jana",
            "option_1": "Inda mu ruhara",
            "option_2": "Uruyange; amaguru ya muhuhirizi",
            "option_3": "Umuriro",
            "option_4": "Ikibando n'urugi; urugi ku muryango",
            "correct_answer": "Uruyange; amaguru ya muhuhirizi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Guhirima aguye i Buheza",
            "option_1": "Icyiyone",
            "option_2": "Intore y'amahingura",
            "option_3": "Imbaragasa",
            "option_4": "Umugore utwite",
            "correct_answer": "Intore y'amahingura"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Jya mu kirambi wikorere isanduka",
            "option_1": "Uruhu rw'imbwa",
            "option_2": "Inkwana z'amateke",
            "option_3": "Umusambi",
            "option_4": "Imbaragasa mu kirenge",
            "correct_answer": "Imbaragasa mu kirenge"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nagutera Rukara hejuru y'urupfu",
            "option_1": "Ifundi mu murama",
            "option_2": "Ubwato mu ruzi",
            "option_3": "Umuhotora; umuhoro",
            "option_4": "Urubariro",
            "correct_answer": "Ubwato mu ruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Gakore bakwice",
            "option_1": "Amabyi y'umushumba",
            "option_2": "Agakono k' inzara",
            "option_3": "Impatwe z'umusaza",
            "option_4": "Igi ry'inkoko",
            "correct_answer": "Agakono k' inzara"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ca bugufi baragosora",
            "option_1": "Ikirungurira",
            "option_2": "Imanzi mu maribori",
            "option_3": "Ifundi mu murama",
            "option_4": "Insina",
            "correct_answer": "Ifundi mu murama"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mu nzu umu tuboze ibibuno twese",
            "option_1": "Inkingi",
            "option_2": "Agahundo",
            "option_3": "Urukwavu",
            "option_4": "Umugore utwite",
            "correct_answer": "Inkingi"
        }
    }
]